要求港交所免費Lv2報價！！

要求港交所免費Lv2報價！！
中國：唔洗錢
香港：每月比錢

報國安啦

支持報國安
港交所想分裂一個中國

On9 你唔俾錢啲大劣人點樣免費丫

真心唔明點解老屈香港人俾錢

用雪球證券就有免費lv2 報價

好似話係唔想鼓勵香港散戶day trade

關咩事痴線

呢個邏輯同香港性教育邏輯一樣

因為香港人係二等公民

仲有？

報價要比錢睇真心on9，馬會遲吓洗唔洗要求比錢先有賠率睇呀?

咁你取消財經新聞啦 講到咁邪惡

根本好多都係行舊制度

報價系統, T+2, 實物股票

全部上世紀產物

T+0
Lv2報價

基本都要有啦

T+2全世界都係架啦最落後係大陸T+1

歧視香港人別怪我們不愛國

購買力計其實己經係T+0

又唔係我咁講
D人咁解話姐
雖然我都唔太明個邏輯
可能係for你買股票要長揸 15分鐘既波動唔應該左右你判斷掛

港交所真係好垃圾，所以去左玩美股了

同馬會一樣，食古不化

T+0 真心最重要

其實正常未交收你D錢都用得嫁喎....

證券行先有T+0 同埋賣完即刻用得d 錢
銀行股票ac 仍然係行緊T+2 賣完要等2日先回水，撞正星期四賣仲on9,等到星期一

我揸打好似唔洗喎

如果t+0對你咁重要 你用銀行托咩講真
Trade得密邊個會用銀行呀大佬...

真心on9
玩美股好過
又冇咁多閪莊手段

啲人求其搵啲野屌姐

任何銀行基本都係可以即時賣，即時用筆錢
不過要現金返來先係2日

但支那人可以day trade ?

香港仲要自稱國際金融中心

我冇記錯， 你只要入10萬去牛牛。 佢就會自動開通港股lv2 俾你。之後你 拎返錢走都會繼續俾你用。

利申 用緊牛牛睇，ib買賣。

ching 訓左幾耐?

我賬號係 2015年左右開, 已冇用好多年牛牛買賣. 個賬號到今日仍然有港股lv2

推廣期免費.....

個解釋係要保護本土居民囉
正如美股都有day trade限制 本土居民都會高稅d
同埋其實美股報價如果你要所有交易所完整報價同埋十檔都係要收錢架

以前開落仲有， 新開戶果d無。

點做？有無教學？

屌啦，你無即時報價對散戶未仲危險

thx,研究下先

我以前有，但依家入面冇錢，再入返十萬落去就有？

唔得喎，點先得